剝智慧齒隔幾耐再剝???

話說上年剝左 左邊2隻
差右邊2隻, 但好驚睇牙醫, 剝完又有排搞
你地通常隔幾耐先搞埋

之前mock四隻分開四次mock好似每兩個星期mock一隻。。。。。mock左兩個月。。。。

都幾快wor,
我拖左半年

我大約隔左一個月

有無問點解唔得？

剝右上，隔一日，剝左上下。行得通，只是有兩晚辛苦些吃流質食物。

利申，N年前日本剝。

無剝過， 唔知會唔會有問題

果時嚴重到魚蛋都食唔到～～睇左醫生mock最嚴重果隻
之後一星期後一次過mock 晒其他～

一次過剝，咁你唔使食野

兩星期後剝

我當時就係一次過4隻 食咗幾日粥 冇乜嘢 唔想捱兩次苦 而家諗返好彩一次過剝 唔係剝完兩隻唔會再想去剝

一次過剝的表示冇乜野 都係食粥食雪糕幾日

原來個個咁快搞埋第邊，因為暫時冇乜痛冇理到

其實剝兩隻都係食唔到？

用一邊食

其實都係食唔到，唔會話剝一邊食得多d

我下面兩只牙，一只 hi 到神經線，另一隻直頭訓左係度
牙醫建議我唔好攪，太大風險，我下面對門牙俾智慧齒推到歪左，之前發炎牙肉腫，我都唔敢攪佢 神經有咩損傷，有機會成世面部肌肉唔受控，又流口水又面癱，甚至味覺都無埋，太大風險了

有冇睇多幾個醫生比較下呀？
我腫果陣口都合唔埋

睇過兩個牙醫照埋X光，都話唔係痛到非剝不可都唔好攪佢，hi 神經果隻尚且有機會剝到，訓低果隻太大風險。
我幾年前痛到仆街，牙肉腫到一合埋口，上面智慧齒係咁咬到下面牙肉更加痛。結果都只係剝上面，下面就打消炎針，好在之後無咩點再痛，如果唔係都唔知點

起碼都食到飯，菜，少量肉，好過食粥

我都係喎，係屯院開刀剝

屌而家痛緊 應該仲要隔一段時間先有得睇牙醫 連吞口水都痛 粥都唔知食唔食到 大家個時係點捱過㗎

啱啱生？

會推歪

我都係
下邊2隻訓左係到
有一隻痴得好近神經線
醫生話風險有D大
唔整好過整
除非頂到下排牙/ 發炎流濃...
好驚到時痛起上黎就

如果頂爆大牙係咪要攪兩隻

男人老狗
一次過剝四隻都驚

應該係 前兩日痛過一次之後訓醒冇事 今日又開始痛 啲牙肉腫到癲

冇事就咪搞啦，你會唔會無啦啦去切腸？

你頂爆一定要搞

蛀大牙>搞>補大牙
蛀大牙>唔搞>嚴重爛>搞>杜大牙根
蛀大牙>唔搞>嚴重爛>唔搞>成隻大牙唔要得>植牙

一層比一層貴同痛

頂爆應該唔要得？

唔一定, 睇嚴重程度, 睇牙醫經驗, 有d牙醫肯杜, 有d唔肯

我拖咗兩年都未剝另外果兩邊

嗰時瘋狂食止痛藥唔講野都痛第一次因為牙痛而喊

理論上同實際上都可以做到，但其實係個牙醫唔敢take risks

剝智慧齒牽涉好多神經線，落麻醉藥份量要好精準，一次過剝風險大，一般牙科診所都唔會一次過同你剝，寧願分開

利申：當年喺菲臘牙科睇，安排入瑪麗，全身麻醉一次過剝晒4隻智慧齒＋1隻生牙瘡救唔番嘅大牙。上面啲嘢係牙醫同我講嘅

唔係痛4日咁簡單, 因為開刀埋口, 又近神經線 一時時少少剌痛 成幾個月到半年

我第一次剝其中一邊上下兩隻
痛不欲生 之後半個月都想死咁
我仲好記得剝完搭車返屋企口水冇停過咁流
之後淨係剝另一邊嘅上
仲有一粒未剝 唔敢去剝了
呢粒打橫 會唔會頂到啲牙向晒另要邊 唔平衡

最好隔幾日剝曬 剝完一次呢世都唔會夠膽剝埋剩低果隻

如果你4隻咪搞左某一邊嘅上下先
我即日用另一邊都食到，睇下你隻牙生成點

牙醫話我D智慧齒打橫瞓唔會生出來, 但我間中牙肉有D腫, 好驚隻智慧齒頂爆前面D大牙

巴打你d 牙都係訓係度同hi 到神經線？你點安排去屯門醫院攪？駛唔駛排好耐？

係因禍得福，我成日甩牙較入急症，之後醫院先安排我照x光先發現，再排期剝

咁都得
我之前排過公立，好似16年第一次睇，佢轉介我去沙田醫院，但排到去2022 年，張預約紙都唔見埋。香港想去公立睇d 複雜d ge 牙科，隻牙剝左化埋灰都未有得睇。

好快，因為好多年前，排半年左右

好撚痛啱啱先整完腫到痴閪咗線係街度喊喊出黎
剝唔到全隻因為牙腳貼住神經線
淨係切牙冠4000蚊唔好信打麻醉就無痛
我打咗4-5支針都痛到傻咗

對上一次剝上顎果隻係兩年前

痛唔痛？
Mock一隻要幾錢？
4隻都好整齊但都想mock, 聽聞會細臉d

其實咩歲數就要去搞

我排咗一年 剝50蚊一隻
一隻打直近神經線 一隻打橫仲近神經線

我冇感覺喎 麻醉藥過咗先痛